13 Nwbr. 1887.
Jaan Kibe kaebduses Jaak Kibe periate wastu, ei olnud kaebajat ega kaebataid ette tulnud, sellepärast
Mõisteti: SEda kaebdust kustutada.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                         JTill [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
